得165cm高 如果去飲應該點著？

有無型仔著法
做伴郎
唔想失禮賓客
有無著法示意圖

唔好去失禮人

我好靚仔 似肥仔聰

著好少少啦

認真，全黑slimfit，領口位加串珠片已經好夠

我係你就唔去 攞黎柒

165仲全黑 唔鮮艷啲人地點留意到你

有咩色建議

屌你唔好去啦 影撚衰哂
利申：伴朗之一 最高個位

黃色

著高踭鞋

全身玉色最好

你又唔係新郎哥
著咁靚做乜

溝新娘

欣賞你，全裸赴宴啦咁，ok㗎啦

咁會比人發現動機

165 咁撚矮 著到太空人咁都睇唔到你啦

眼鏡 :supreme
底衫 :supreme
恤衫:supreme
外套 :supreme
褲 :supreme
皮帶 :supreme
襪 :supreme
鞋 :supreme

底褲呢

成班真係唔撚識 新郎哥搵樓主就係想企隔離顯高啲

戴頂20cm嘅綠色帽 又顯眼又夠高

連登標準衣著

Gel高啲個頭